[武漢肺炎]有無得用對付東方個招打爛中國人既玻璃心？

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報

唔該搵人幫下手，襯而家泰越日韓聯軍之際唔好比佢停

全世界入黎幫手修改 我要成個twitter都係支那玻璃心

我要全世界都認識covid-19

創意台已死

唉

推

染病呀

幫手修改 等完成版流通全東亞再翻譯成全世界

nnevvy果個開始停左
D泰國人準備去#CHINA果邊鬥